有冇人老母都成日周圍講你壞話？

我老母成日周圍講啲我唔想人知嘅野或者鳩屈啲罪行俾我
學業 情緒病 拍拖 咩都俾佢講過

今鋪真係有啲心傷 屈鳩我冇孝心
話說兩日後父親節
佢周圍同人講我對父母冇心肝又盛 一定唔記得父親節
但係屌咩我之前老母節知佢想要一樣野又嫌貴
咁我就係外國特登用自己錢買黎寄返香港俾佢 又有寫卡
佢真係可以當我份心意流嘅
依家父親節又唱衰我
我上個月已經買左份野準備俾我老豆
同埋自問有佢地心 我每次返香港都會俾下驚喜佢地
但係依幾日日日都有啲三姑六婆whatsapp同我講叫我上心啲 事但送啲野都好 唔好唔理屋企人
我真係唔知點應佢地好

其實我呻下架咋 同埋睇下你地有冇啲精彩啲嘅分享下

屌 講起就燥 我做錯小小野係都要周圍唱 之前中學有女朋友啦 屌佢可以同晒全撚部親戚講哂 之後講到自己好撚大壓力咁 痴線 仲要諗點拆散我地
咁有一次我考試唔掂啦 要補考 佢又可以講到世界末日咁 話咩前途無啦 未來無啦 都痴撚線

我好明白！！

同你一樣
除咗我冇女...

我而家就唔睬佢算 由得佢講 佢同我講我就覆佢係啊係啊

以前細個睇av俾佢知道咗
舅母嚟屋企就同佢講我睇av
我屌

唉 我都係
不過俾佢話我冇禮貌

好尷尬啊屌